831之前連登都死過機，今次黎真了

大家一切小心，glory to the hero